下一步，唔該珍惜當選機會！

老老實實，而家反而最擔心係班友當選之後宣誓時候又搞到俾人 DQ

四個字，忍辱負重
千辛萬苦經過咁多市民齊心合力拉咗班建制落馬，無論如何請連登仔唔好屌宣誓時候無乜表態嘅議員。一切等坐到入去開會再算。

做實事緊要過你宣誓時候攞支龍獅旗或者自行修改宣誓內容。講真，所謂誓言，黑警從來無兌現過任何諾言都係咁啦。

推
同意保住議席緊要過宣誓內容嘅請正評

加油呀

推

Push

唔好玩花式玩到dq 咁唔抵呀，大家明架啦

push

咪撚再俾人DQ呀

建制同港共一定出盡全力DQ需求搶番幾多得幾多。硬仗而家先開始！

推到連登仔齊心抗DQ
埋到位坐低就有機會要求特赦被捕手足
搵出831真相，追究721
手足出黎叫班議員咪撚玩花式宣誓呀！！

入左先
抗DQ
救理大

毋須謝票

林鄭中午就出招
唔知會用咩賤招DQ當選議員

入咗先 抗DQ